[I/A] 極限足球 Extreme Football - 韓國 3 VS 3 即時對戰 3D街頭足球遊戲

Facebook :

- 遊戲簡介
Extreme Football（極限足球）是一款3D真人3 vs 3的街頭足球競技比賽遊戲，精美的遊戲人物設計，全新的遊戲操作體驗，相比傳統足球遊戲偏重的競技性，極限足球擁有更多的角色選擇，並提服裝系統和專屬技能選項，創新的足球玩法等！

- 遊戲特色
- 與好友一起對戰全世界玩家的即時三對三足球比賽！
- 多人足球遊戲，每場遊戲速度快！
- 球員解鎖與收集：所有球員都具有固有的個人技術和專有技能！
- 支持一對一、二對二以及三對三！
- 在全球或地區範圍內挑戰排名！
- 可與好友一起創建或加入俱樂部，分享策略、一起對戰！
- 收集多種球員Skin

- 遊戲玩法
手機上的街頭足球，玩出你的足球free style，享受沒有足球規則的自由足球對戰體驗。
你可以使用各種不同的技能來配合進球，與另外兩名隊友配合進攻或防守。
另外遊戲還提供了豐富多樣的對戰模式，讓你能夠享受每個瞬間。

- 遊戲畫面

iOS：後補
Android：

垃圾到

留名